聽日一齊著白飯魚好無？

認真一問，雖然保護性低少少。
但
有香港特色
平，著完掉都唔肉痛
易買
同款難起底

有無得諗

721 全部人同我出去遊行

我已經扔左兩對vans 屌你

其實著公廁鞋最好

決定好著既話，一人一對又有幾難